{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075341?place[place_type]=GID&place[gid]=1075341&place[latitude]=34.7155058333&place[longitude]=127.7547479959&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 스팅펜션"
    },
    "text": "この宿はバーベキュー場、客室内に無料Wi-Fi、団体ルーム、ファミリールーム、ベッドルーム、駐車可能、デッキなど様々な施設とサービスを提供しています。 位置的にもメリットがあり、麗水旅行客に最適な選択肢です。 周辺には突山大橋をはじめとする様々な観光地が位置し、麗水の観光名所にも近い位置にあります。 宿の内部には屋上テラスがあり、海の夜景を鑑賞することができます。 バーベキュー場の利用に関する案内には、バーベキューに必要な設備や利用料、利用時間などについての具体的な情報が提供されます。 また、入室·退室時間と客室利用に関する注意事項も明示されています。 人数追加に伴う料金請求方法とポリシー、予約およびご利用案内、宿泊施設利用時の注意事項などに関する情報も提供されます。 しかし、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあり、重複予約が発生することがあります。 宿泊施設の内部では喫煙やペット同伴、未成年者同伴など一部の制約がありますので、ご利用者は熟知してください。 宿泊期間中に発生した損害や紛失に対する責任は利用客にあります。退室時の清掃や客室内の施設物の確認手続きも必須です。 予約確定の可否は購入後も変更される場合がありますので、予約確定の可否は宿泊先に確認する必要があります。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで行われ、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の施設には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、無料Wi-Fi、団体ルーム、ファミリールーム、ベッドルーム、駐車可能、デッキなど、様々な施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどうですか？",
            "answer": "この宿は麗水の観光名所に近く、周辺には突山大橋を含む様々な観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "この宿の内部には屋上テラスがあり、海の夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用には、必要な設備や利用料、利用時間などについての具体的な情報が案内されています。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の予約状況はリアルタイムで更新されない場合がありますので、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙やペット同伴、未成年者同伴は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の内部では、喫煙やペット同伴、未成年者同伴などの制約がありますので、ご利用者は熟知してください。"
        },
        {
            "question": "損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊期間中に発生した損害や紛失に対する責任は利用客にあります。退室時には清掃や施設物の確認手続きが必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "この宿の予約確定は変更されることがありますか？",
            "answer": "予約確定の可否は購入後でも変更される場合がありますので、予約確定は宿泊先に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室には基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 489
    }
}